約女仔食飯會唔會AA制

以前剛剛玩CMB 個時次次都會請客，覺得咁樣有風度之餘又好似機會大d

但到後來如果冇咩feel 我會先付，對方通常話比返你個時就再同佢計，當然有感覺既過我係會話唔洗既

有一次我先付啦，個女仔竟係咩都冇講，好似好理所當然咁，呢d 老實講我有點反感。

想問下大家又會唔會初約會時AA制呢？

唔會 比啲風度

啱啱識正常都係AA，有乜理由要個三唔識七第一次見面嘅人請你食飯／你請佢食飯

唔會 AA即係睇佢唔起
多數佢地請

點解要AA制？梗係叫條女比

女請埋我

點解個個都話app識 咁多真心咩

恭喜哂

咩app ah ching

屌你老母咪呃閪屌啦

邊個主動約人咪邊個比錢

Errrr 笑左

唔會 通常叫個女仔比曬

貴咪AA
一百幾十,幾十蚊個糖水都要AA冇下次
我會當你對我係普通朋友咁

玩apps約咩食飯直接飲野算

通常賭埋

啲女拎個荷包話比返錢你個啲做下樣架咋
出到去你話要AA 我諗你唔使再約下次

真

邊個唔想有免費午餐食 何況係香港有塊閪更加唔使諗
依個唔請出面大把仔爭住出錢

可以代入返樓主個問題 咁飲嘢要唔要AA

飲野都AA

第一次見嘅話AA夠得體
keep住見就你一餐我一餐都得 一齊咗就睇經濟能力
我讀緊書佢做緊嘢 有時佢請貴嘅我請平嘅 或者慳埋煮一餐俾佢
只可以話男人請食飯唔係必然

講真係睇個女仔咩性格
有啲當正公主一定預你請 有啲一定死都要比翻你

不過第一次請係叫表現gentle啲囉
好嘅女就一定會比翻你嘅

同你感覺一樣，最怕老鳳

大陸人思維

同男友app識
第一次食飯佢請
之後都係
直至我出黎做野先開始我有時請下

男人角度，我就會aa制。女人角度，如果男第一次唔主動比錢，就無下次，有主動比，我下次會請翻佢。

你約得女就唔好咁計較啦？
又要有面又諗住個女仔俾番你
以前，我會先付，佢想 AA 就會 propose 食糖水佢俾。
咁如果係佢 propose 食餐貴嘅，就梗係 AA 啦

其實一般講飲野係咪即係講飲酒?

唔係，出黎飲奶

正常都要AA
第一次見就要請
條女好打極有限

咩撚嘢係先付

又唔好講到免費午餐
正餐AA 糖水咪請吓女仔 想有下次都比吓誠意人睇
幾十都要慳就唔好學人溝女啦

agree

and
想追人咪請囉
純粹係朋友咪唔好請囉
家陣又唔係第一餐就食米芝蓮幾百蚊食得你d mud

我自己同男仔食飯，佢選擇AA嘅話，我會覺得佢對我無興趣，只想當我普通朋友，所以我覺得好睇你對人有無興趣

男朋友打機識
見之前話以後都帶我去食好西
所以除咗佢生日之外都係佢請
話驚我無錢食飯 叫我留返d錢

我請你

請完佢方便約下一餐佢請返

靚女食飯要俾錢係冇天理

一餐半餐

on99
三唔識七請人地，唔好做臭港男個名啦

醒

自己覺得俾曬都無所謂，反正都係一次半次

但當老馮，做下戲拎下銀包/問下幾錢之類都無既，我自己會有小小反感

理所當然要請呢啲女仔就咪制啦

起碼扮下嘢禮貌上都話比返自己個份先啦

咪係有冇d風度架
緊係要條女晒啦
呢個年代重aa

一人比一餐囉，可以既話，最後通常餐餐都係你比

講到明係date就請
普通朋友睇心情 多數aa

我家姐教

其實你諗得呢d 問題證明你唔岩玩app，有feel 既關係自然大家都唔care。係care 既咪睇邊一邊有market d 囉

睇人啦，第一餐咪請吓囉
觀察吓佢識唔識appreciate你嘅舉動
如果識得想下餐請返你，或者主動提出aa
你早啲睇到喝方面佢係點再決定食唔食下餐囉

食完餐飯再決定, 如果有意發展落去就請佢, 做朋友或者唔想再約就AA

第一次見到唔請食飯
幾有好感都唔會考慮

好簡單，有FEEL就話今餐我請，下次你請/甜品你請

500蚊 你咪比300 200留比佢 一開波就比個下馬威佢 AA得嚟你又比多d 做主導個個

女人紆尊降貴同你哋啲凡夫俗子食飯 唔識感恩不得止仲要連錢都唔肯出
真心追唔過

就算佢好有錢
價值觀個啲都唔夾

呃你飯錢，正經女仔一定會話俾返你

On99 三唔識七我彩你都傻

不嬲都女仔請，出黎之前已經話無錢

乜撚野先付

梗係條仔畀錢啦

唔怪得咁多女寧願做ptgf

係

若果男方第一次見面要同我aa，我會覺得佢係對我冇興趣。唔會有下次

有興趣叫條女俾
冇興趣就我俾

咩年代，約會仲要請食飯
梗係aa
風度唔係你請餐飯就有㗎

請食飯要出師有名 (eg. 爭人人情、恭喜人、有野慶祝) ，無原因咁請係你未諗清楚自己做緊乜，為請而請

只因為一個動作而斷定人地對你冇興趣？會唔會膚淺得滯？

條女唔請既話一律blacklist

有趣
Ching識玩
咁先有火花嘛

佢A我a?

飲左三次酒 都係個女仔俾哂 次次都破千蚊 我俾左啲500蚊小食咁大把

[藍店] H&M國安法即時生效

我會offer話我請
如果佢完全冇意欲俾返
會減分

Gentleman啲啦 約得食飯啦仲AA乜

無feel就唔請，還掂無下次

我而家個女朋友識左年半都係social apps

請食飯有閪屌

多數條女主動埋單 間中我埋

呢個其實好sweet

其實唔一定。。。
我自己覺得真係要AA

睇個男仔會唔會主動畀 , 佢畀完錢會塞返自己嗰份畀佢

試下用腦去識人

第一次見就男話請 女話俾返佢 男話下次先最完美
利申 第一次係咁 一齊咗就男朋友俾曬

咁衰嫁你 請番佢啦

講錯 第一次係有俾返佢
啱啱一齊佢話其實你可以唔洗俾返我所以之後無俾過

AA好肉酸。我寧願兩個人食車仔麵 都唔會Aa

送個bb比佢做suprise

做下樣都好過有d女值頭唔做覺得老奉

如果未係男女朋友, 通常AA制, 除非佢話請
因為我覺得只係當佢普通朋友
不過通常做左男朋友之後, 佢地都搶住俾錢

下 我約個女仔 係應該個女仔請返我喎

請客=風度

平時就大叫男女平等 一有著數就拎到盡

不解

其實係因為咩原因人會覺得男方需要請？

aa=計較？
請=有風度？
我睇唔到有咩直接關係
點解社會一部分人會覺得男方請係應份？
兩個人食飯冇拖冇欠要split bill 係唔正常？

如果唔係真心地想請一個人食飯，點解要請

只要你唔好以屌女/仔為出發點，有心既話 就算就咁朋友都可以識到

利申 係app識到bf 下年準備一齊移民

因為你想溝人

唔溝咪一蚊都唔洗出

傳統文化嘅陋習嚟 父權社會男人負責日常洗費 一直持續至今
點解會有人覺得係應份呢 女性身為既得利益者 對女人有百利而無一害 自然會去擁護依項特權
而且男性為咗求偶 自然會向女性讓步甚至主動支持依種睇法 (俗稱做爛市) 同時都係表現自己嘅一種途徑
利申:9up

死基佬

有feel咪請 佢話唔好咪話下次見佢請

係米咁窮呀連登仔

Karen?

呢個世界唔係你約我就我約你㗎啦，大家出到嚟冇話邊個溝邊個，你有權揀我都有權揀，咪當正自己係上菜先得㗎

男女平等，女權自助餐

問題就嚟喇

咁係咪即係覺得應該男人俾錢嘅女人，係認同自己係男性嘅附屬？

食餐飯邊個比都上連登問 咪咁撚肉鳩酸啦
如果係溝人 第一次食可以aa架 無下次之麻
一餐飯都計黎計去就唔駛
唔係老唔老奉 係睇得出你個人縮骨度縮

我覺得個爭議點係點解aa就於度縮

一個人就算唔度縮，甚至闊佬，都唔代表佢要請你食飯㗎喎

好多老奉aa
有d幫話比番錢 到人地收個時就會覺得有無搞錯無d風度
有d直頭話自己無散紙當俾左無payme咩

其實可以試下開頭唔好約食飯
做啲輕keng啲既野
例如我第一次見我男朋友好似係就咁cafe飲野
係佢俾

咁之後食飯其實好多時男仔話俾
睇下個女會唔會出聲話俾返姐
頭一兩次收返我覺得正常

我好好奇有冇女仔會喺男仔想俾埋女仔嗰份之前主動offer要aa
或有冇女人會因為男人堅持要請而覺得被冒犯(覺得被睇低、被物化)

同女人講道理我覺得可以慳返啖氣
對女人最多只能動之以情 不能說之以理
正如上面一眾絲打都認同你要溝我就要出錢請我 依樣係你哋男人應份嘅
感情向來都係一樁交易 物化女性依個行為唔單係男人 女人都同樣物化緊自己 只係佢哋冇察覺甚至不願承認

咁...我諗咩人都有既
主動話要AA都唔奇
但好多男都會拒絕

Btw 巴打我地個名

搵到知音人呀

你地結婚啦

睇到好撚礙眼

所以咪就係話你對人冇興趣咪aa
有意咪請吓當示意好感女仔見你冇乜意思咪大家都唔好約

遇親我都會主動AA
對方話要請我都係堅持AA
試過收咗禮物 我會回返禮
雖然收個份禮物其實我已經有一模一樣

個人覺得係無關有冇興趣發展事
純粹係諗兩個人啱啱識唔洗咁多瓜葛啦
真係發展唔到都唔會有位比人入話拎咗咩著數
一齊到嘅話先你請下我我請下你咁

咁你不如唔好offer啦
小家到你，又要面懶大方
我比返你你收左我都減你分啊

一人請一次 唔駛煩

再唔係上半場我畀，下半場到佢

On9
你話俾返我，我叫你唔洗
之後你話好啦咁下次我請
咁樣好基本喎
邊個請唔係重點
重點係睇下係咪老鳳

巴打好嘢

叫雞唔洗比錢？

會個人鍾意AA制多啲

比起AA 我覺得一人請一次咁好啲
AA好似計到好足咁 我覺得有啲odd 我同朋友都唔會AA 都係輪流請

我都覺
特別係唔熟個啲
唔想欠人任何野

唔度縮就唔會因為一餐飯既錢上連登問啦

未玩過app答你唔到
不過以前第一餐不嬲都係男仔請

有咩好喊就算一開始有意思之後都可以收皮
只係你未遇到之嘛

我都係咁諗

連登高上樣？

講真如果連第一餐請食飯呢啲門面工夫(扮嘢俾錢睇吓條女反應係咪老奉都好)都唔做,留番喺屋企打飛機算啦

我全部都會比曬先，會睇個女仔比唔比番
其實就算主動比番我都未必收
但唔主動比番奉指就應該唔會再出

我同之前啲女朋友都係第一餐飯我請
之後睇下女嘅想唔想比返，但都係唔會收
之後女嘅話下次到佢請就加好多分，而且有下次機會

食餐飯就係你附屬？
毒男思想好得人驚
一餐半餐幾個錢都計咁多，唔適合約女仔食飯

我總結一下啦
如果條女真係要等男既出，咁叫佢仆街啦，不知所謂佢想男人等包養唔係我所要既
我同意大家講，最緊要係舒服同開心。
我果晚最後比左錢先，佢都有問我幾多錢，我話之後再計
之後我地去左PUB飲野就佢請返我，講真我覺得咁係最開心同舒服。

不嬲都覺得咁
連登好多細路 話你教壞曬啲條女喎

你錯在太有自信

個人黎講 如果係date 第一餐男仔請會好d
當然我都會攞個銀包出黎問夾返幾錢，通常AA嘅我都唔會考慮有下次
如果男仔比哂，食完飯會去食甜品 飲咖啡嘅，我會請返
女仔出黎應約 打扮化妝著衫都要花時間成本
溝女連幾百蚊都冇就返屋企打飛機啦

岩 幾百蚊又唔係無

第一次見面唔主動aa嘅女即刻負分

通常如果對條仔冇feel就aa或者我比曬 費時同佢有瓜葛 佢話唔洗係另一回事

睇人

我都係app識半年非常夾

仲要係cmb一take過

冇課

裝咗一星期未夠就識到現任

我諗我算勁過好多連登仔

利申：好夾，床上床下都係

自己比晒啦
唔鍾意既都係一餐
鍾意既梗係要留好印象